聽日緊急罷工

dear all... please...

621

721

警察濫權

警察暴力

政府無能

全部市民都可以做

今晚大家都見到警察既黑暗

推

必須

罷 唔該大家一齊配合阻塞交通

麻包袋

罷工唔係簡單事
你冇比人時間準備等於無謂
諗過其他方法啦巴打

唔係想打沉你... 一定無可能 無文宣做過
最快都下星期

香港玩到咁樣 大家都無退路
一係政府收皮 一係香港人收皮 呢個係必然既結果
返工黎做乜？無自由連行出街都比人斬
聽日比你政府答應哂五大訴求你都唔撚敢住啦

全面不合作運動 癱瘓香港

叫香港人罷工？好難

太急
8月5日都用左2星期

我係醫院做

我都會罷工

太急,唔好
集中文宣

大家都將呢個message 傳開去
今晚仲瞓得著？？
我已經喊到仆街

兩星期係因為又要請假 又要SL

罷工的確係最低成本既抗爭

唔係話唔支持，但應該好多人都未知咩事
建議用一兩日煲大件事先，再出定個日子出大絕，如果香港人真係咁齊心聽日就搞得成件事，我地都唔洗抗爭得咁辛苦。

唔好俾憤怒沖昏頭腦，mon post狗都唔好諗住等憤怒退卻，血債一定會血償

醫院大把唔緊急既工

今日銅鑼灣事件 連CCTVB記者都睇唔過眼!!
不停問佢係咪警察 問佢張委任證係邊!!!
無線新聞播左成分鐘有多!!
連CCTVB都幫我地 大家唔係放過班狗掛??????

傳緊
睡意全無
同721單野一樣嬲到訓唔著

721 811

唔好再比怒火沖昏頭腦
所有野要部處好先

太急
無可能
醞釀下先啦

同意，唔係個個咁夜訓，知哂成件事
起碼文宣一、兩日先試罷

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

呢件事最和理非 又最強

[拋磚引玉] 全民流動文宣

仲要點醞釀？

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

試下同時做

幫推

講到口乾
平日呀
任何平日活動都支持

go

見狗就打

仲需要幾多時間醞釀

星期一

不如成個星期啦屌 反正都係

太陽照常升起

間間茶餐廳部部電視機都照常長開播住TVB

Sorry

不如比大家用一個禮拜時間做文宣散開去等多啲人知先好冇？
你要明白連登其實都只係小眾
我地應該要不停咁做文宣比多啲香港人知今晚發生咩事
如果唔係就咁搞罷工佢地一定又屌曬鬼

1. 扮示威者打市民打示威者
2. headshot射市民隻眼
3. 太古地鐵電梯人踩人
4. 葵芳地鐵站內射 Tear Gas, 橡膠子彈
5. 太古站近距離向市民開槍

支持

你岩，依家幫手就share please
唔一定有靚圖先叫文宣

點忍

就算唔係聽日
都今個星期之內呀

麻煩各位了

太急啦，罷工係越多人越好

今日核彈列明
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

聽日811緊急大罷工啦！
而家推上去！

香港已經唔容許普通市民存在

今日好多料可以做文宣，和理非要好好利用出大力推

少量肯塞地鐵既
聽日再大量人做文宣
麻煩你依家叫身邊人罷工，再叫佢地forward 開去
唔該曬

一早講過連續罷工先有用
好撚多左膠又話唔可以再搞呀，市民反感呀咁

聽 日 8 月 6 日 繼 續 罷 工 + 不 合 作 運 動 ！？

【繼續公投】幫 人 罷 工 行 動 ： 1日過/連續/逢星期一或五咁搞？

如果真係有心搞
唯有靠支持嘅手足（應該係少數）盡力去塞交通

罷一日半日根本同八號波冇分別
太陽照常升起

已經冇心情返工

其實好多香港人都係置若罔聞
尤其中年人：「警察係仆街㗎啦，咁可以點？你做到d咩？」

嗯，係好強既無力感
可以既話買個remote 轉佢地做港台呀
麻煩你了

罷！

聽日小罷工，慢慢每日都越黎越多人
文宣由大家做起

先叫身邊人罷工ok?
唔該曬各位

要好似 8.5 咁有準備先做到。。。

叫唔醒嘅都係叫唔醒 點解為佢地影響我地嘅行動
或者佢地會有咩行動影響我地 屌我老母？打我？仲有冇？
我覺得係呢兩個月都唔轉嘅藍絲 已經就冇得救

岩既，大罷工要有準備

麻煩你依家開始叫身邊人罷工呀
唔該曬

好好地組織一次，香港人罷工有quota架，聽日罷左唔夠人又冇用，下次罷，聽日罷左既未必罷到，用下腦啦

太急，有啲訓咗唔知咩事，我諗最快都要星期五

其實到依一刻都仲可以覺得唔關自己事個啲真係唔死都冇用
不過依類人多數都係好撚自私

太快宜家都十二點
罷工要時間搞
同埋我覺得要罷三日起碼

依家幾點 有好多人早上喺床上

反而我覺得更加可行嘅係號召 8 31 遊行先
睇下民陣肯唔肯做主辦
搞次和理非大遊行

大罷工唔可以搞太多次
可以諗下近啲 10 1 先搞

應該而家宣傳再搞多次大型罷工

唔齊人既罷工冇用
起碼比港豬用1,2日消化下D新聞先

我照copy 上面回

一早講過連續罷工先有用
好撚多左膠又話唔可以再搞呀，市民反感呀咁

聽 日 8 月 6 日 繼 續 罷 工 + 不 合 作 運 動 ！？

【繼續公投】幫 人 罷 工 行 動 ： 1日過/連續/逢星期一或五咁搞？

如果真係有心搞
唯有靠支持嘅手足（應該係少數）盡力去塞交通

罷一日半日根本同八號波冇分別
太陽照常升起

倒不如…

你罷工去邊先
圍警總？
有啲方向唔好度度啲人散晒搞到唔知做乜
人地只會覺得做乜鳩
集中啲人

一係機場
再用機場力量發佈最新情況

如果醫生都罷工反而先真係令到到社會癱瘓。醫生唔好再藉口。醫院唔係個個急症重症掛，應該就分流病人搞啦。罷工那天感冒都仲係可以去醫院啊頂。辦公室人士罷工唔係完全無用但根本同打一日風無分別。

811

聽日太快，成效高要文宣一日，set一個日期太罷工先有成效

最好機場嘅手足肯一齊罷啦
本身佢地已經好有影響力
最多我去機場支持罷工

721 812

help push

推上去！唔柒番！

對唔住巴打 我對於每個星期咁樣個心理壓力真係好大，反而返工有野做下會令我暫時放低，我真係Join唔到罷工

唔好，太急

下次罷，我地一定要搞得比八五更大

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

急到無noise, 諗下叫人去邊到集會? 機場?

支持 去機場

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

比啲時間準備下

係度推唔夠, 要推到出去先得

弱智人士 用下腦啦
無宣傳點攪呀

唔好活係自己世界
我都嬲到仆街 但係咁急點做
全世界都冇可能一晚就發動到罷工
罷工係要宣傳
夾硬聽日做 只會令今日黑警做過嘅嘢失焦
與其你覺得好嬲不如煲大今日發生嘅事

巴打心呼吸 我都好撚嬲呀屌

8月5罷都唔係一日前啦，要時間準備

宣傳唔切

推！

集中文宣先

如果太急大家麻煩幫手諗下
日子
持續幾耐
deadline
全部訴求
地點
行動
目的

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

真係勁on9
乜都淨係想急想快

幫手宣傳呀咁
唔該曬

罷工啦好嘛

推 急罷

一定
大家一齊準備
香港人加油

推上去

仲有乜？
721
我無野講

［人手置頂］9月1日 全港十七區大集會

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑

聽日太趕 要等文宣

多謝你幫手推post
都麻煩你比d 行動

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

你聽日仲有心情返工？

仲有整文宣

罷多次，塞機場

罷工係必要 但係咁急只會物極必反 要引起更多人響應 唯有將今日嘅嘢spread出去 引起大迴響 甚至令藍絲都要停一停 諗一諗

咁先可以好似8.5 咁多人響應

聽日一定要出黎

其實罷工，唔係正正就因為今日每個地區每一件事都令到大家好嬲，如果一早回應五大訴求既話，仲會發生今日呢啲事咩？
罷工啦好嘛

[緊急] 812塞鐵

幫推

我地可以驚 但我地呢刻唔可以輸

太急無用架

瘋犬戰術：恥！ 無恥！ 無恥無極限！

Push

612 621 721 811

推推推推推推

係
今日開始做好心理準備

721
811

各位，請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工
---------------------
如岩聽請廣傳！

唔係要打沉你 但做野要諗可行性同睇長遠d
罷工唔係易事 唔係開個post就做到
要大量文宣同布局配合
如果次次都叫人罷工 到最後又唔夠人白罷
要養家既罷得幾多次？
罷工絕對唔係低成本抗爭 係有次數限制
你今次用左下次就用唔到
所以要將個機會用係最effective既時候

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯、一米內行刑式掃射

罷工冇用

不如大家留喺自己屋企守住屋企人唔俾佢地岀門口，實現全民罷工！

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

用返上面個個reply 回你

各位，請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工
---------------------
如岩聽請廣傳！

想跟 但太夜好多人未必跟到

多謝大家入黎推post

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

巴打大家都好嬲，但無部署係好難成功。俾d時間大家，我地一定會勝利

太急 我肯射 但其他人咁急未必射到
太密好難瘋狂射波 要集體有共識

make 完noise 知道好急
麻煩各位

請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工

如果聽日就搞, 冇文宣, 冇時間比人準備, 效果唔係咁好.
最少比幾日文宣做野

大家麻煩幫手諗下
日子
持續幾耐
deadline
全部訴求
地點
行動
目的
文宣

可以搞 但最快都要一星期

趕唔切文宣啦...
唔夠人響應

下星期一？

其實 只要巴士大哥 同地鐵車長 同時罷工就可以 所有人被罷工

得你一個 就算連登 係咁短時間 都呼籲唔到人聽日罷工
愈憤怒 你就需要愈冷靜
唔係話想要起大台
但暫時一定要民陣出黎做D野

㩒錢
HKD to USD to Euro to Yen

冇可能, 罷工對香港人黎講要跨過好大既心理障礙, 唔覺得依家發生既事可以令人跨越個障礙

我覺得要今個星期之內

push

我諗可以既
今日咁多核彈

不過的確好多人唔知
要文宣組了

[img]
星島有報喎

只可以講少年你太年輕了, 香港人唔燒到入肉唔知痛

理撚得你有冇文宣 我要你罷足一星期

咁倉卒 回响唔會大 同埋唔係個個都好似我地咁禁嬲 因為香港有部份人真係當ED事(黑警D仆街野)唔係一件好重要既事

咁果D人死撚左佢算啦

認真, 太急啦....
都通知唔切
有好多人訓咗

雖然好想罷，但文宣一定推唔切

罷工 罷工 罷工

pish

同意太急
但今晚既事要傳左出去先

罷工相信都係不遠 係近幾日既事

又黎

用一晚啦 無左隻眼啦
等咩撚野啊
罷工 罷工 罷工

no,太急

急唔到 搵返幾日/一個星期煲大件事先啦
此終正如其他巴打講 LIHKG係其他年齡層係小數

罷

最慘係醫生咁高學歷都好多藍絲 我間診所都唔少

Agger真係太急
其實而家好多同溫層可能都瞓咗
而且如果要發起真正有影響力嘅罷工，工會都要時間統籌準備

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料

將呢張相推上國際，另記者喺警察每日例會質詢

攦工冇用架！
殺返一兩個 PoPo 先啦！

Please

有組織先啦手足
而家幾點
好多人訓哂
無宣傳成效唔大
仲有機會有反效過

一路罷 一路宣傳 就係咁簡單

Yoho橋底

係Instagram, Facebook, youtube Live平台，其他國家直播時留意香港警察謀殺香港市民惡行，以喚起其他國家人啲留意同支持

大家冷靜D 暫緩（光明正大）勇武全世界做文宣同中學生一齊 搞開學日三罷 叫民陣 民主派 用民間記者會幫手宣傳 今次係要做好宣傳 長期三罷

理想罷工日係星期五。呢幾日唔好搞不合作運動，主力做文宣，聯絡民陣，工會，各大組織部署三罷。今日黑警經已做出違反人倫嘅戰爭罪行，係嚴重失誤。

樓主係鬼
有腦都知罷唔切
咪玩野啦屌
上次85草左成個禮拜，罷工唔係你話罷就罷架傻仔
要等811所有野發酵
根本好多人都唔知811發生左咩事，你仲想聽日就罷，正一豬隊友

推! 就算唔係好大迴響 我都要罷 聽日返工我過唔到我良心

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

唔係個個都上連登架

無啦啦 又塞咩 罷咩 無宣傳 成效不大 等今日d野發酵咗先都沒遲啦

agree，罷一日無意思
上次小試牛刀，之後要罷就長罷

我諗大部分香港人會肯
但要少少外力做藉口
認真

要罷既就做一次好好睇睇既出黎
今日開始定好日子再作大量文宣，罷佢一個星期

憤怒

認同，要文宣
加埋好多人訓咗
冇追po唔知咩事

香港人夜晚好嬲>第二日如常翻工
不得了

講真如果仲要等兩星期咩都變哂，要罷就快，聽日我點都去機場

吾該推一推丫

Thank you 259901 P牌仔入黎推post
btw 你鬧我on9 乜撚都得
話我係鬼你就真係痴撚線

我

地

要

你岩
星期五開始
五六日一 都有四日不合作運動

工

聽日罷到就罷
未準備好就後日

要籌備

收皮啦奴隸

721 黑

收爹啦傻仔
比人帶緊風向都唔知
仲要洗連登版，洗版從來只會洗走有用既post
用下腦得唔得啊你班on 9

罷工去機場

嬲還嬲，開post前用下腦諗下可行性啦，你唔好凌晨3點吹雞？定係你想一人罷工咋？

你可以做嘅好簡單
就係打開你個whatsapp send晒比所有人
一句講晒你肯唔肯做？

打開你個whatsapp send晒比所有人
一句講晒你肯唔肯做？

可行性邊個決定？
起碼有人會罷先
罷工唔係淨係一日既事

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

怒火燒心的時候，更需要設法令自己冷靜，聽日全力做文宣，做聯絡，我地要把握同珍惜今次黑警嘅嚴重失誤。目標星期五三罷，全民剷入機場。

無人號召 唔洗諗

後日 得唔得
聽日要全力文宣
仲有既係五大訴求無回應過
要盡快成立臨時政府， 爭取歐美支持杯葛港共

取上次經驗, 要罷就早啲出黎。已經有好多公司有經驗, 返左工既人都係中午要放工, 所以好多公司已經叫下次留係屋企

唔好塞死地鐵一個站, 好難有支援。例如上一個站一齊上, 下個站一齊落, 仲要係最多人既站咁做, 再去對面搭返轉頭, 要咁樣loop 先好玩。同唔洗比班返公奴隸批鬥。

路面繼續高速公路慢行, 回旋處唔行直線。

到呢一刻仲做埋呢d和理非無撚用既野
真係好嬲
你話組團緊急發夢去打狗我都會去發下

唔係急唔急既問題，係依加都12點1點，要返工果d大部分訓哂，都睇唔到您個緊急，唔係係連登post多正皮就代表其他人睇到

8964，天滅中共，721

冇可能做到 宣傳幾日先

機場見

721 811 香港警察 殺人放火 以眼還眼 五大訴求 缺一不可
812 朝早 全民 Full gear 下午機場見

罷一定會罷
但唔係聽日
集團集氣先 星期二三都可以

集一集氣

求下大家罷工啦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

要做文宣 聽日做唔切

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

香港版64

所以咪出嚟對抗囉
你淨係識打擊香港人
你支那人嚟？